想問邊到有日落景既浪漫餐廳？

想問邊到有日落景既浪漫餐廳？

海之戀個堆海景餐廳
全部面向西

但個頭好似唔太high class

Ifc 海港城 中港城

The one / isquare 高層幾間.
前幾日食Harlan’s 幾唔錯

南丫島 星浪餐廳

唔該哂
研究下先

thanks
但係太遠了

skr100

西貢

😇

lm學嘢

有間譚仔我記得有

paper moon

海之戀個間

西九文化區有幾間cafe都係向西面海

好似幾得

山頂麥當勞

。。。。